借人錢又唔撚肯還係乜玩法？

我個FD係A
話說就係 筆錢係A暫時借畀朋友交住租屋按金 然後筆錢過幾日會還畀A 咁岩A個排返工又收得夜 啲錢放係朋友阿哥度 因為交租係用佢阿哥名 之後一日A諗住問佢阿哥拎番 點知佢問都冇問就拎咗A啲錢過澳門賭輸哂 而家叫佢還又話等緊老闆出糧畀佢A 但其實佢係冇返工陪佢女朋友 冇錢還但有錢去旅行係咩玩法

憑自己借返黎既錢點解要還